{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013031",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 호텔 이쁘다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時から可能で、チェックアウトは翌日午前12時までです。 チェックインとチェックアウトの時間は、ホテルのポリシーに基づいて指定されます。 ホテルは24時間フロントデスクを運営しており、連泊は無料です。 しかし、基準人数以外の人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生し、現場で現金で決済しなければなりません。 朝食は4階のダイニングルームで提供され、利用時間は午前7時から10時までです。 朝食は宿泊客に無料で提供され、簡単なシリアル、トースト、飲み物などがメニューに含まれます。 駐車場はホテル建物の地下1~2階に位置しており、1部屋あたり1台の駐車が可能です。 入室時間内に駐車すると無料ですが、その他の時間には1時間当たり3,000ウォンの追加費用が発生します。 駐車スペースには、駐車に関するいくつかの注意事項があります。 また、宿泊施設には禁煙ルームが設けられており、ネットフリックスを無料で視聴できるサービスも提供されています。 スナックゾーンや飲料自動販売機、様々なゲームやボードゲーム、ノートパソコン、コンタクトケース、レニューアックなどのレンタルサービスもご利用いただけます。また、客室には様々なアメニティや施設が備えられています。 バスルームアメニティも豊富にご提供しております。 チェックイン前は荷物をお預かりできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルのポリシーによってチェックインとチェックアウトの時間が指定されますか？",
            "answer": "はい、ホテルのポリシーに基づいてチェックインとチェックアウトの時間が指定されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントデスクは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルのフロントデスクは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "連泊は無料ですか？",
            "answer": "はい、連泊は無料です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を宿泊に追加する場合、追加料金はどれくらいですか？",
            "answer": "基準人数以外の人数を追加する場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は4階のダイニングルームで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食は無料ですか？",
            "answer": "はい、朝食は宿泊客に無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテル建物の地下1~2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はかかりますか？",
            "answer": "入室時間内に駐車すると無料ですが、その他の時間には1時間当たり3,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースには何か注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースにはいくつかの注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設には禁煙ルームが設けられています。"
        },
        {
            "question": "無料でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスを無料で視聴できるサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "どんなアメニティが客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室には様々なアメニティや施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスルームアメニティはありますか？",
            "answer": "はい、バスルームアメニティも豊富にご提供しております。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "はい、チェックイン前に荷物をお預かりできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 539
    }
}